今日是唔是股災

我屌你指數跌少少
但啲股好似跌1500點既感覺

仆街啦，阿爺

跌股唔跌指數

屌你老母，咁樣即係迫人上街遊行姐

科技股gg

大陸股早排升太多，借今次機會回調

上週4創萬5億成交日，成百幾間公司大股東減持，升浪已完，屌七佢得果1O日升浪

走牙！！！

召喚會然老貓再世-🌟

對中國有信心咪加碼囉

一國兩制變左型 走左樣 所以跌

回調

有咩事導致港交所跌到仆晒街？

係咪報復侵侵